［welcome Thiago］利物浦購物成癮買到破產討論區 14

轉身去哂

簽左？

slow

TOPIC=???

sor 我嘅
推呢個

welcome Thiago

to man city

一陣燈死左

又一個po
買左邊位推得咁快

買難受

Don’t worry 一定會

slow

btw off一陣又推爆一個post咁癲

俾d信心FSG

孤寒方面佢地世界第一

拜仁算唔算禁錮緊泰仔

冇買人都一日推爆一個post 堤亞高起碼要歐聯out左先開始傾

今晚有貨版睇㗎

拜仁：買埋大床送俾你好唔好

FSG 喺濕鳩方面也很出色

#FreeThiago

見到個post 名深感安慰，一定燈到佢來唔到仲要公開道歉

#ThiagoLiveMatter

承你貴言

#ThiaGoLiverpoolFc
#TGIF 扮住先

thiago:我錯了，又想係fsg踢波，又想有糧出

咪好似啲49000咁啦 明明係fsg孤鳩寒 講到人地隊波錯咁 人地心諗冇錢就死撚開啦

以我對FSG既認識就根本唔會買
無所謂燈唔燈

都未簽

未簽就welcome 俾啲專重拜仁啦

1001

Welcome嚟利市度假 度完假咪返德國

又燈

岩阿 唔出錢仲嘈喧巴閉想壓價 成隊疤狗咁 好肉酸 想割蓆

[url][喜迎費基亞]利物浦 對 白禮頓 5

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
前車之鑒

咁唔尊重拜仁

牙典真係好低汁
同拜登一樣戀童

得利記會討論thiago 值唔值30m
其他隊只會討論點解仲唔落bid
果然利迷內心都係fsg fans

買完ake都唔夠
傳鏝65m deal埋koulibaly

真 跟得耐fsg 我自己都慳左

Wel咩come

喂65m ？抵wo, 之前吹到要1億，我哋都bid 下啦，放50m 馬貼比PSG, 快！

不如開新post 好老尷

支持

我銀行都多左錢
多謝fsg

典仔
出名ON9

長期傷出

Tg都del
冇得吹水了

買Uxxxx仲好

沙拿：泰亞高是利物浦最後一塊拼圖
文尼：拜仁在禁錮比利連
費明奴：泰亞高已想好怎樣在晏菲路慶祝他入球了
英權威學者：泰亞高的袓先是默西賽德人
軒達臣：泰亞高之前已向我透露想加盟利物浦
沙拿：泰亞高告訴我他在睡覺時也穿著利物浦的球衣
雲迪克警告拜仁：你們還有半年時間尋找泰亞高的替補
阿奴說泰亞高的心一早已在利物浦，促拜仁放人
羅拔臣表示泰亞高更嚮往在利物浦生活
艾利遜：我已急不及待與泰亞高合作
雲拿當：泰亞高的夢想是代表利物浦出賽
法賓奴：泰亞高只想加盟利物浦踢球
張伯倫：泰亞高向我說他找不到理由向利記說不!
文尼：拜仁強行留住泰亞高殘忍的
高普警告拜仁：泰亞高是屬於利物浦
沙拿認為泰亞高無可能繼續停留在低水平聯賽比賽
軒達臣坦言, 不怕泰亞高來到後位置受動搖

叫左你唔好笑佢Gayita架啦

馬體個 Lemar 係咪古走左之後傳過
今季0助攻0入球

ching咁有心機

咁我覺得係施蒙尼問題姐
高基都比佢用到工兵咁
佢黎利我覺得會好好多
起碼會勁過ox

改個名姐

好彩無買到，唔係真係揼爆自己兩粒春

文尼：拜仁在禁錮比利連

利po cls
7x24
屌fsg
F羊
叫春
Gay

個標題咁玩呀，留名等做第2個隊長g

戰術幾唔夾都好難0+0
應該人都有啲問題

當年唐0

都真
連加特都有

早排j werner睇得多德甲都有諗過當初goretzka brandt哩啲如果黎到利會幾勁

901戰術唔係人人頂到進攻既位你睇馬會e幾年買左幾多中前就知

呢啲冇得講
成堆德國佬冇諗過出國
btandt應該會好撚勁

下體呢幾年可以勝任到既
得狗達同基沙文
其他全部係垃圾
其實施蒙尼套442鑽石真係可以收收皮先
過撚哂氣

見到個topic 再望到自己個user name
搶到都冇用

打強隊有得防反，對面焗攻還好，一打55波/弱隊，馬會都要焗攻就出事

電話柒左

vvd果到都係，仲有一季講到得半年

Ox子_迷你老母軒失蹤唔叫春

前排唔係公海1打10

個位係nabykeita下話

Welcome 變列斯

Slow

列物浦

FreeMessi

好似同vvd同一個window？
嗰時吹得好行好行
買唔到成班揼晒春 但明明未proven過

咪公開道歉果個轉會窗
結果最後簽左張子

屎撈

F羊

係
Edwards去埋法國叫雞都deal唔到

突然又推咁慢嘅

終於返黎

抵啦

咩料

成人交友丫拿

我都唔知原來咁撚嚴

FSG簽左人未?

笑撚左

你個陣搞咩黎
係sp po?

超級大水貨. 個陣同阿仙奴一齊落BID.
好似阿仙奴出80M 摩納哥都rejected

笑撚左
仲要寫引導他人唔係你留都中招

韓妹好撚淫

淫娃毒婦

唔怪得知幾個po都唔見人

你兩個好襯

我都覺

笑到標眼水

毀利安去阿

*為利安

果陣一簽即刻張九零

好感動
精壇批咗我入會
主帳號唔俾我入之餘
仲要俾人block埋

精壇上唔上都擺

佢申請做股東,

TAA young player of the year

邊位ching咁得閒逐個俾負評

唔知軒定kdb
同埋係咪一陣頒埋

咁睇唔開，以前都曾經想入股
但同入面啲人格過幾次劍就知啲人好有問題

阿仙奴有毁利安了

有女精迷識?

諗住同啲人傾下計姐

你平時咁多酒肉朋友仲唔夠

拎獎冇人理，利po 已死

肺炎唔出黎

大家關心軒隊拎唔拎到個大獎多啲

Egg

輸硬啦

今晚起身驗貨係咪又爆post?

利利事事Liverpool Issues

【TAA得獎】阿歷山大阿諾獲得英超最佳年輕球員獎項，這個獎項只要開季前還是23歲或以下的就能參與，現年21歲的他擊敗了曼聯的華舒福、馬斯亞、格連活、錫菲聯的曼聯借將甸軒達臣、車路士的曼治和佩利錫、阿士東維拉的加利殊去獲得獎項。
今季他以右閘身份錄得13個助攻，只有迪布尼的助攻數比他多，亦打破了自己在上季創下的後衛助攻數紀錄，另外還有4個入球。而且在38場聯賽中都有上陣，當中獲得12場不失球紀錄，在攻守都展現出色的數據，連英超最佳球員最後七強也包括他在內，只有他一人能同時候選最佳年輕球員以及最佳球員。

最佳球員有冇機攞埋

ching 反軒

今年都無邊個嬴到佢一個英超加太多分,仲要咁多助攻

咁又界票

軒無係名單入面

點解軌d老將咁鍾意去阿狗

直覺買唔到Thiago

係wo 得V 文 沙 66老點

冇on list 果個係fans player of the season

住開倫敦 唔通去利市咩

一定要留係英超?

個list得軒同kdb揀
其他陪跑/𠝹票

揀咗文尼

安同雷欺係倫敦開餐廳 好似係

咁唔係阿就熱狗㗎啦

軒今年拎唔到嘅話應該成世都拎唔到
反而kdb年年都一定係candidate
讓比軒吧！

阿狗就好似軌既老人院咁

阿歷山大阿諾（利物浦）
奇雲迪布尼（曼城）
軒達臣（利物浦）
丹尼艾格斯（修咸頓）
文尼（利物浦）
普比（般尼）
華迪（李斯特城） 呢個先係搵錯左

點會冇軒

點解會有Pope

係囉,我覺得Robbo或250都值得入選過佢

15場 clean sheet

韓妹係gay？

點解噚晚場波會照踢
又話馬體會兩個確診？

屋企人呀嘛
踢左咁多年落哂地
巴西仔好重親情

狜

為免一拖再拖，無視感染風險，講真uefa真係好不負責任

William 220k
我地thiago 200k都話破產
你話點會有人黎利

應該係免簽啲轉會費俾返落簽字費+人工
好似藍斯咁

免簽人工貴d又真既

Thiago唔係一年約都唔會25m啦
下年free去巴黎分分鐘400k都有

我明佢free
但thiago下年都free

Kop股東吹到Jones勁過Thiago

勁過ox我都算
勁過thiago

所以我對於thiago免簽嚟利完全唔樂觀
一定會勁高人工
然後又嘈話破壞人工結構
所有免簽球星都唔睇好

點解人地簽到金章安

Milner都係高薪免簽

好似唔係好高薪
100k週薪都無

當年係利黎講算係好高

阿狗話100k
計埋其他野先係220k

所有野去到利狗度就唔可行架啦
人地又冇呢d問題
利記有錢簽美斯都會話破壞人工結構
現實係每一隊都會狗衝

咁又係
雖然反fsg
但我都覺得佢地薪資結構係做得唔錯

係
我利係垃圾嚟
得我地受肺炎影響咁

Thiago到未

唔弱智點會做股東

啲對手咁垃圾

下個post Welcome Mbappe

2021年買紅牛既uxxxxx點睇

無所謂啦，反正燈唔燈都係唔會來利，即管燈

買到我對住777打飛機又點話

獌有未來 4個入選

唉，我利都係只有係降班隊或者歐聯第四檔既球隊買人既命

我地有悠久嘅歷史同人情味

好難比喎，暫時仲未知佢傳送能力，因為好小見佢傳波

Dayot Upamecano has a €42m release clause in his RB Leipzig contract that can be triggered in 2021. (Source: The Athletic)
Dayot Upamecano wanted to join Arsenal last season but the deal was too expensive. This year, no one triggered his €60m release clause. [ @honigstein ] #afc

利人工其實唔低

因為基本上成隊都100k以上既級數

如果來緊呢季4冠王都可能夠錢買，都唔夠就用4冠王既名氣來叫人貼錢過嚟，冇就應該唔會買到

獌狗多青訓同清咗全能到仆街先咁低，其實都羨慕佢地有綠木果啲

因為平均地中上
但又無乜邊個係crazy high地高人工

屌隔離飯香到你
我地個taa分分鐘已經係世一閘位
你走去羨慕人地個啱啱上一線既做乜春

係加左人工先高左,你睇下R26同TAA做左正選未加人工果時收緊幾錢,唔知以為利請開黑工

佢地睇住我地啲閘流口水
我地又睇住佢地幼幼前鋒流口水
Btw格連活特係有啲潛力

老實講我地既吸引力
你比錢既應該包皮都買到
走去提子人地
不過呢件真係勁 仲sharp過件foden

收到風高普準備社區盾輸波用黑暗兵法買人了

我地提子人地中場好有創造力,自己果D得佔中
但唔諗下用3個破壞中場係因為變左2閘出波,唔洗靠中場進攻,反而個中場要有防守力黎平衡番雙閘太上既問題

問題係唔比錢
所以我地只可以j幼幼

咁多年來有幾多個勁嘅係青訓
一隻手數得晒

回家吧，新謝拉特史比寧

唔求咩青訓
但求67可以接水貨班就夠

賭埋啲平時做開既野有咩意思

Report 左

吓， 平時對住大波嬅咋

唔講技術同速度
67個身形仲係差幾皮
俾人撞都撞死
望就望過多幾年好似高美斯咁身形突變

因為好耐無勁既青訓前鋒嘛，對上一個已經係奧。。個名唔講得

事實上，而家嘅利物浦的確對唔少頂級球員有吸引力
Mbappé 唔只一次出聲讚利物浦係一部機器
係變相叫利物浦行埋嚟敲門
亦有傳聞話 Sancho 對利物浦有意思，關鍵係正選
順帶好奇一提，Sancho 上年加多一年約，即係仲有三年約
咁究竟係，佢冇話俾曼聯知，由得明知曼聯嚟報價碰壁
定係曼聯真係咁急咁想今年要簽佢？
係咪因爲 Sancho 真係想睇埋利物浦嘅意向？
而 Alcantara 呢啲攞咗咁多冠軍
無論 cv ，態度定表現都冇咩挑剔嘅頂尖球員
都一早表態話好想嚟利物浦
即係代表有唔少頂尖球員，都認為呢隊利物浦，係有其過人之處

識玩J開巨乳要J平胸真係好大犧牲

都話咗我哋一直怪錯咗fsg 其實佢依兩年慳埋慳埋 只不過係想下年一炮過簽mbappe
怪錯你了fsg 唔反fsg了

依家好俾錢啦講真，keita 都係咁

買遊艇都唔會買人啦

free agent 簽得

可樂狗都覆

回左啦
去左燦美爾

我都覆你啦

你類比台長同藍絲可樂狗係同一類人

最勁咪taa同假青訓丁力

fsg

發覺藍絲啲回覆係有樣睇 一睇就知係佢覆

屌每個月一定有幾日做野好唔順又心情差

中出人妻囉

而家先發覺？

想搵人幫你10個月唔使煩？

佢係咁仆街

傷心牙？

唔會為你傷心

其實真係似黎M

牙春你生痔瘡咋？

軒 player of the season

真？

呃你咋

Source?

咁我唯有好似block可樂狗咁block你

可樂狗咁高質都block

Btw,樓豬負皮王confirmed

生痔瘡至少知咩事

你低質姐

Block 係唔岩

係要追擊佢

比狗

叫春啦

一早知你籠野忍唔住要叫

你先低質 成日食負皮

球會內部獎

又屈我

邊有屈你

想叫都唔知對象係邊個

Real

覺唔覺馬體會=湘北 利物浦=山王

計average會唔會有誤導
利1隊人腳未必有鏝或獌咁多

D奶

咁撚風趣
呢個時候出club player of the season

唔覺 湘北唔訓地

中！

唔駛買Thiago lu

Liverpool won't sign Thiago. #lfclive [sky germany]

咁高普真係有能力點石成金

我地最後嘅寶藏

唔係免簽又嫌轉會費高唔值
龍門任佢搬

嘩 狗衝

但現實唔會

點解咁多眼紋

屌得大肚婆多

依到有無人鐘意Lana Del Rey

cap圖待笑

2019/20 Standard Chartered
Men’s Player of the season

近排有冇出新歌？
上隻 album 幾鐘意首 cinnamon girl

Sky應該都係炒作多 不過利都唔會簽人㗎啦

好似無
我發覺有D好聽既歌佢都無收錄係碟

仲諗住簽到今年可以屌少一陣Fsg

Sky 有開盤嘛 要水人買

出道歉信未

果個派大星買波衫用

其實佢勁多歌 聽極都聽唔完
可以慢慢發掘

我利近幾季個險簽陣容可以同雲加果個鬥了

有啊, la who am i to love you

係
即刻聽

好鍾意飲酒個時聽佢

又要say sorry

利利事事Liverpool Issues

【奧地利集訓】原本球隊準備在明天到法國南部的Evian進行集訓，但由於法國國內武漢肺炎疫情嚴峻，英國政府將從法國回來的人士都需要安排14天隔離，所以球隊決定改往奧地利的Saalfelden進行為期10天的集訓，以準備應付8月29日的社區盾比賽對阿仙奴。
Saalfelden是一個人口16000的小鎮，距離薩爾斯堡1小時車程，球隊可以暫時遠離媒體的目光，全心全意去投入季前訓練。

如果去hallstatt就正

真係成日見旅行網介紹

傳聞下季Grujic賣唔出

會留嚟用

靚撚到咁

歐聯變左一場過好似仲刺激

今晚個場真係必睇

今晚大戰

有決賽Feel

其實細會著數咗

狜，Thiago

如果果邊出世幾好呢

真
邊隊贏對鏝又係決賽feel

支持拜

18個負評

西貢啲島都好正 半月灣

無人島 同啲女過夜好撚恐怖

比D女姦左都唔知咩事

中秋去就多人露營 其他日子晚上冇人 等朝早船 打野戰一流

行死一套冇plan b咪仆得街囉
兩閘冇態就轉做中場做波好正常

係果邊出世應該就嚮往香港 摩登城市

正皮我比比佢呃左

屌摩

想屌摩了
回購得唔得

交通意外都唔使落車查
仲有警狗護送

呢個世界咁有趣既

First time ? .jpg

好值得去，但人哋搞人口管制了

屌摩剩係啱打歐洲隊，唔啱打英超，好難係利記立足，慘

Thiago架飛機嚟未

'Thiago will leave Bayern Munich. 100%.'

Transfer insider and former Norway star Jan Aage Fjortoft believes that Thiago Alcantara is on the way to Liverpool 💸 #LFC #TransferNews |

#OTBAM with @GilletteUK | #MadeOfWhatMatters

高普個fd

佢講得的話機會已經大過0了

不過利記無錢 不了

中場大多人了，季中就會賣走老母

返六日唔撚易 這個你我早已知

淨係返六日

季中重賣得咩 佢完約自己搵下家啦

以為你講緊個5毛

唉 唔係

想問利post ox子去左邊
好耐無見 定改左名

上次佢開左個POST話車有問題

當年佢上黎問
最後係咪真係買左honda jazz?

屌 講起就嬲 本身今年歐遊去

比利子們打左落黎

智商幾低先做到股東

But not Liverpool

屌那星

f$g唔洗出錢都可以維穩 刁大學下野啦

股東最撚識波

最尾去左曼城

有冇人有玩fall guys

Yes

ps4

食雞game

好撚正

同fd玩係幾好笑既,唔同食雞果種緊張咁

一次都未食過雞

訓咗冇睇，邊條柒頭皮個個comment俾負皮？

最尾果關好難玩

可能係股東？

最難係水浸 見親必輸

最後一round爬山爭皇冠次次都冇運，最接近一次係hexagon差啲贏

係 水浸果關一見到就知輸
最尾成日都係好多層跳黎跳去果關

啲公仔好得意

玩左幾日 得一之攞到

去過一次，真係好撚靚

搶蛋最好笑

我睇大J佢玩7連勝

今年拜仁真係勁

我都去過一次 揀左搭船過去
係好靚 不過勁多大陸人

我覺得係可樂狗，因此我成日針對叫人無視佢，我發覺我一定有負皮，其他人都唔一定有

唔洗爭 個個都有

個人認為
可樂真係狗黎

27s就有個負皮

軒隊又贏

可樂清有時間都出文9up
邊會負評你地

Ps4 vr幾正

去鏝

講事實 咁都比人負皮

個個都有架

都未踢歐聯對巴塞... 是咪真係轉會. 相信都要等拜仁踢完歐聯先有最終決定

咁都幾勁
初頭睇人玩以為好易玩落唔係咁簡單

今晚最理想結果
拜出局 即刻傾Thiago轉會 狜繼續冇歐聯

不過個勢疤應該都輸鳩硬

其實係我腐皮 睇唔慣你地反FSG

幾時出PFA player of year

LI層無負皮咁得意

佢全職打機緊係勁，btw想睇faker玩

中立場 一場過好難講

咁都得

好眼訓 點頂到3點

今場話唔定疤出絕招
黎多次北京電視機呢
一場過，疤機會真係唔細

幾似

仲有個半鐘

今晚如果巴贏左 是咪可以直接宣佈曼城首奪歐聯

巴黎呢

得人腳 但鬥人腳分分鐘另一邊勁D
同曼城起碼差兩班波啦 又唔格食格

d配合唔多掂喎

西甲巴就pass to messi
法甲巴就pass to neymar

mbappe都好撚勁
對阿特蘭大個場一出佢成個節奏唔同晒

都唔明點解會話拜先係大熱
鏝如果啊古路復出 根本輕鬆炒
就算冇佢都好屈下

咁計8強應該得馬體一隊打鏝有D勝算

2020 what a mad year

阿古路好似餘下歐聯賽事都出唔到

今季曼城好多場輸波都係一比人攻就入喎

太睇少包皮

杜曹點夠哥狗玩

lets go Thiago

鏝條防線太多甩漏
好想睇鏝對拜

而家有咩platform睇歐聯?

now/link/bein?

想問下官網買錯野有冇得退錢？
有冇巴絲有經驗

利雲射撚爆疤please

起身

拜件褸幾靚

驗課

貨

睇辦 Thiago

泰亞高

Thiago

屌你達史件衫同我地作客有咩分別

勁撚到

咁撚易既喂

梅拿咁撚勁

咁撚廢

贏梅拿哩球

屌 fifa咁

又大炒？

快到

笑死

靚

456了

訓得

美欺係咪又會頭dup dup

疤狗廢撚到

想單場7喜？

有無link?

OG永遠最靚

1-1

啱啱薯片都未開

買咗大

屌 乜撚野黎

煮個麵入2球...

Alaba射得靚

我食杯面無miss到

又真係無得唔出腳既

又射得幾靚

紐亞都收死

甘美治咁樣走甩艾巴

粒得咁靚

有冇人見到alaba同neuer啱啱個笑容
點解可以有自信得咁緊要
失咗波好似 哈 屌 柒咗𠻹 咁樣

梅拿同利雲：屌你老母

正呀互攻

爭啲2:1

好睇到

美欺 ： 我屌晒你地老母呀

好好睇場波

紐亞好撚癲

爛船都有三斤釘

4個漏哂

點解兩邊都開放式零防守咁

So7起步好慢

呢2隊搞笑

場波幾好笑

巴塞突擊交啲波好靚

睇個款,曼城今年拎撚硬

咁先好睇

好入肉好耐無見過

拜仁下下攻到入去

Open game

出古打巴波 就原諒古了

古出得打巴？

拜條閘線前到

鏝差極都唔會有咁既防守
兩隊都痴撚線

巴菜條後防亂鳩咁黎既喂

屌你仲衰過意甲之恥

兩隊都honor5

我見bench 有佢wo

遲左起身就已經1-1

巴塞夠人守都守成咁
好大獲喎

contract好似冇寫到唔俾

唔會出la

真係唔明利物浦點贏呢2隊

吹到拜攞硬咁
就咁睇我又唔見有咩咁勁

好似英超隊先會寫

借一定唔比

Thiago d傳波通透到

後備席有wo

傷出就可以壓價了

Thiago 真係要買，我地要呢類球員，換老母都制

2-1

1-2

Nba

巴塞啲咩防守黎

flick季中開始教拜仁 33場賽事贏撚左30場
其實都好撚癲
如果而家利打拜仁 我覺得55波 甚至會輸

老母無人要

呢隊巴塞我地應該唔使輸3:0

有時真係唔明啲後場猜波有咩用一俾人搶到就輸八成

Press得好勁下

平平地千幾萬算

巴個右閘真心廢

狜狗

上年嗰隊勁好多
雖然已經唔係好勁

上年個美斯勁好多

疤狗睇個款似俾人大炒了

個場問心其實利表現都唔差、係比數肉酸

比尼高高華教 呢場應該輸鳩左
但講真 呢隊疤狗仲廢過上年果隊

泰亞高來踢軒隊學下射波先

咁調返轉巴塞輸4粒都係
利既機會入晒
我地ab上身

無firmino, keita 20分鐘傷

thiago未黎已經向隊長致

巴塞轉左踢燒味

2隊都不設防咁

拜仁啲高波二傳都幾撚癲 利雲同梅拿都頂哂

差啲又一粒

神救

仲諗緊會唔會擺多球老烏

拜條左路勁到

跟我地軒隊學野

1-3

拜仁勁撚到

靚撚到

痴撚線1:3

呢隊拜勁撚到

完了吧 如無意外

456

有冇咁易

完全屌打
係咪要單場炒10球

癡線半個鐘4球

拜好勁

淨睇呢場都見到泰亞高勁老母好撚多

嘩 拜仁

cls

L1 + 3 角

thiago呢球加速攻入去勁

咁撚勁放件thiago 黎岩架啦

想睇利對呢隊拜

一定俾人數

巴西 v 德國 feel

拜打鏝都好睇

Thiago：我續約了

依場表現計 輸撚硬 認真

原來唔係車廢

唔打輸3-0算啦好嘛

Thiago勁撚到

1-7

巴防守廢到

泰亞高勁 股東：咁貴 會破產 不了

雲爺爺遺計安天下

洗個碗又入多球

好似早幾年winning屈速咁

基拿比阿青訓勁到

終於有場係多波入

F$G唔會買啲咁老
要畀機會幼幼

場波好睇幾高汁

好耐無睇過咁撚機動既拜仁

L1 + 三角就單刀

阿妓玩轉會又係CLS

痴撚線

4球 痴撚線

又唔一定
我地兩翼兩閘都勁過佢地

Cls 456疤

1-4

股東仲話冇位俾thiago踢

少林足球？

投降啦投降啦 唔打啦

Clsfifa都入唔到咁快

明明早幾年仲比人笑緊老人院

想要thiago 同哥列思卡，兩個勁撚到，唔要老母同軒了

咁搞法1:7 都算少

打機咁打

古狗

巴真係末落

25狜

巴塞黎搞笑？

有佢來放波俾文沙 不得了 30m即俾啦

25古拍手

半場訓啦

巴無了
原全跟唔到拜個速率
班人踢到慌失失

巴塞咁多空位既

古拍手

唔忍心睇落去

要炒巴幾多

巴塞最大劑係夠人守都咁
7-1都唔意外

股東：thiago唔係真係咁勁

1-71-71-7

賣走我, 死疤

F$G: 我比個新謝拉特你

5球都係拜入。。30分鐘入5球

成隊拜仁好敢射

又屠鳩疤

狜仔拍手

Who

拍得好

古狗係場邊拍手？

股東不敗架啦 F羊

Thiago 入波未

jone

好仆街

古狗拍晒手掌

25格

25古去到巴都要繼續25

應該得利鏝可能擋到拜

中堅軟到

25狜癲撚到

唔怪得狜無位出

拜對鏝應該好撚正

好彩戴咗罩
睇唔到有冇笑到合唔埋

馬體可能得

有口罩都feel到佢個裂口樣

估唔到梅拿番到生

為咗歐冠走 今年終於完夢

終於可以笑得開心過轉會疤個張相

呢仔撚屌真係反骨格，完全唔想，亦唔可以比佢返嚟

巴塞中場穿窿咁

自己無份踢既歐聯

有咩開心過脫北
就係脫兩次北

其實係真係幾反骨

脫北者笑容再現人間

太睇得起利
拜個機動性真係好癲

d後備戴airpod玩電話

如果今季有得打一次flick既拜
就知利勁定拜勁
拜d迫搶仲勁過我利

美斯散步防守

講真 疤同佢都抵撚死
當初買嗰陣咁柒串

要加價了 thiago

巴塞老人院收得皮

巴塞啲後場猜波真係好好笑

仲外借緊未走已經咁撚串

拍曬手 屌你

大腳啦疤狗，比人逼到弱智咁都仲要猜

睇狀態啦
逼搶唔覺得擋唔到

1:4 唔拎部電腦出黎打lol算比面

泰亞高30M真係抵到爛

睇下幾時嘅利，今年2月打後果隊實俾拜炒

啲西甲狗收哂皮未

踢完依場30M點買

origi : am i a joke to u ?

F$G &股東：咁老唔太值

聽日訓醒一定見到施迪安比人炒啦

應該都係拜同鏝決賽架啦

巴D後場猜波同鏝差好遠

老實講45m都抵

條右路空撚到

老實講450m都抵

Pish

股東嫌老 冇位俾佢踢

求古狗拍手.gif

張仔都買咗35m Thiago 30m直頭賤貨價嚟

左中右都空

我利差一個利雲

88

Thiago勁到

Thiago唔係29歲同完約應該80M起跳

我利差個油王

真係好撚勁泰

岩岩下過人我地真係無中場做到

哇 泰亞高 1億了

基拿比換水貨 deal?

唔買都唔係比獌/鏝買到，死撚硬

老母認真mode得
但泰場場都黎

班股東真係離地到仆街

Thiago世界級中場
好彩我地上年唔係對flick嘅拜

全部工兵

上場泰打轟咪hea mode
都好撚勁

個價位炒股咁炒

啲股東應該睇完依場都覺得thiago唔值30m

踢完今場
巴肯定大清洗籌旗買人
25古可能借去唔到妓了
應該會蝕大部份直接賣

蘇7一野踩落去

老母撚阿狗個場好勁

要國家隊老母先有得比吓

thiago黎到
到驚搶埋神軒個位

但係認真諗 Thiago定位應該係中場墮後嗰個？
唔覺得佢嚟到會踢兩邊拉邊中場

今年支持拜贏歐聯了。
可否賣Thiago俾我地

基拿比兩邊踢哂，自由度大

已經懷疑股東係唔睇波/淨睇利

即食踢到35都抵

so9
踩完人仲可以屈多對面張黃牌

又唔係你比, 抵what

冇話唔畀你買，老闆肯畀錢咪買到

又加10m

泰亞高d波準到

中中防中攻中都踢得 又有推進 派牌又掂

加幾多都唔影響

佢地以為利天下無敵了

睇完呢場先入紙就到拜仁唔撚賣

30m真係打劫 屌你老母啦FSG

感謝FSG

拜啲人圍球證做咩

唔撚用個腦同眼睇波

Jelly係咪已經穩站世一左閘之位

Thiago肯續約，當冇事發生

alaba og果球咁靚

屌 貼切到你

沙拿換美斯＋錢都唔錯

疤個somede都好廢下

其實古狗有咩可能勁唔過疤狗條中場
疤狗老化成咁 仲賣走性病化換個比真歷係咩玩法

隻狜分分鐘今年真係痴到個歐聯返來呀。

英甲料

好彩出左局 如果打今年嘅拜仁一定出醜

拜仁：照賣～拎5000萬黎

廢過屌摩

應該係so9個下

點解可以成個名都串錯

25到

對下體會最後十分鐘已經出晒醜

打馬體會都出左醜啦

達仔表現同model真係有得揮
後場係咁送波畀人

好撚反骨

呢個半場 淨係覺得thiago踢波好有character
真係22個人離遠望都好易認到佢
between 佢似有order專門守美欺

隨時R到個盃，今年得我有，啲隊友冇

浪子回頭俾條新仔賣落雞斗 其實心中掛住初戀毒撚

話佢世界top 5甚至top3根本唔誇張

semedo

兩個好似由細識到大疤青訓同門師兄弟
除左綿龍 利近幾年好少呢啲基本功勁紮實既球員 又肯迫搶 嚟左真係j死

典型到冇得再典型嘅蘇式踢法

加埋25古拍手 屌喇星 呢場波真係好撚搞笑

同曼聯明餿有得揮

隻手已經縮咗縮

初戀國米啦

Vps鏟草級數

本身諗住大拍，依家變主席拍。

入到波真係似會鏟

屌 唔係古狗就250

我講緊射入 Until we score 果個

最尾發覺自己唔對路

沙短 la子

仲有PSG

唔知當初爆閘班疤狗而家咩感覺

RB好d

Werner會否哭出來

笠件25狜波衫 最尾自己受返

psg就算撚數啦
依一刻同鏝拜都唔同level

kimmich定taa勁啲？

搞到又諗起上年踢完四強次回合 波台比反疤佔領左幾日都唔肯停 班知名疤迷啲post推到成版都係

暫時都係kimmich

日日練波比jelly往死裡打

定位唔同啦
Kimmich明顯最佳位置係中埸

師兄識波

疤年年都咁樣柒住出局實好大壓力

真 根本唔係拜太勁 係疤太廢

慢慢佢地會慣

想睇完場古同蘇個反應

係
我地屌鳩古狗25嗰陣 佢哋仲串柒柒咁

上年真係好心涼

收皮啦佢條柒頭仲爭我地粒罩丸呀

Taa明顯防守仲未到一線閘水平
係進攻太勁
踢多兩三年練下防守技術同經驗啦

係。仲話人望高處。
睇到自己隊波咁高。
柒足三年歐聯
前年羅馬，舊年利，今年拜仁

咪拎上場做標準啦
包皮打得30分鐘
迪馬華拉提都冇上

仲係咁攻

唔認同 拜換左領隊個分工明顯左好多
連梅拿 保定都打得番就知有d料
鏝同拜迫搶都應該55波
鏝對閘都係柒柒地

真係往死裡打

睇咩隊啦
講進攻taa係丹狗級
屌打基美治既
防守就比人屌打

就咁衝入去冇人理....

教練係杜狗 勁極有限啦
上場咁既牌都險勝

個flick係邊度請 咁勁

聲大大無貨賣
廢撚到

已經見到股東攞巴塞亂鳩買人黎吹奏fsg

牙蘇真係回撚哂塘

德國國家隊助教

阿蘇幫fsg?

條柒頭唯一勁嘅就係得咀炮

勁足咁多年算係咁啦

佢既拜所有賽事33場30勝
以前跟鼻屎佬做國家隊助教
本身好似拜仁助教
熟曬d人點踢

off side

追撚住thaigo踢 cls

So7都係F羊

踢傷人幫fsg壓價

今年無金球獎, 利雲真係慘

牙蘇成日報仇踩鳩Thiago

傻豬
踢傷左就有藉口唔買啦

Thiago唔好踢得咁好得唔得
實俾人再抬價

阿蘇：等我話你知佢既弱點

係咪就黎要咬人

想咬人了

牙蘇今場陰濕左thiago幾次係咪想佢轉唔到會

以前都話夠狠勁搶中場
而家剩係識碌地
成條中場得dejong做到野

咬完有傷
fsg: 有傷 過唔到體檢 平番幾m啦

美斯隱哂形

so9

suareZ

舊利都燈到

so9 呢球靚

冇性病仔踢撚死迪莊
全撚部老野 得個望

開始好想換25古出黎笑下

又係保定

保定又被ankle break

勁

要美斯拉到去中堅前面教炮

出得場咩？

燈到

真係見唔到

利囝

仲有價講

個de jong真係吹大左

保定成日咁易俾人cup過

岩岩入個球好似係佢分去左邊

好勁喎 對比另外果幾件中場

成隊比人逼到狗咁點踢

巴塞爭咁個好似老母呢啲萬金油

疤入多粒就好睇

牙so

Sergi Roberto

其實thiago真係好犀勁冇多餘動作 大居觀又好 佢比到波前面幾隻小明跑 真係會好有用

屌打老母 快d買啦

望都唔望球證

很想要thiago

岩岩9樓落黎 輕鬆控

個波我軒斬？

力架勁到

又反

戴維斯勁到

屌摩級數

即刻唔好睇

世一左閘

Cls隻閘個假身靚到

今場vidal個位俾古應該好好多

翼出身 近排先轉閘

變態架davies

50m打包davies同thiago算啦

Feel到佢地一定好夾

個撚個轉打閘

痴線個黑鳩能狗勁到

又燈左

唔踢閘無得出場

比清又粒

拜踢到仲似以前既疤

燈

拜個逼搶好似仲多人啲閘都前場逼埋一份

世一左閘，世一右閘都係拜狗度

巴塞啲人老撚到

輕鬆報仇

世一中場都係

似13拜仁多啲
直接機動

最強三叉

己經分唔清係拜太勁定疤太廢

我利件六號吉左

好彩世一btb重係利

個強度仲高過利

疤真係廢到痴線
搞咩黎⋯⋯

Van denn berg 6

好彩利唔使對拜

個年勁啲
7喜仲勁啲既疤

疤條防線真係世界級

差少少6:2 撚狗咁撚

巴狗借個基士文黎洗下，還掂都唔撚識用

semedo係唔係弱智

對下體個場逼到仆街啦 睇情況姐

練龍

開始信美欺會走了

仲廢過屌摩

會唔會在那天輸八比二

黑鬼版屌摩

走左可能對兩邊都好

去PSG, city?

教練走先，聽日就俾人炒

宜先出fati太遲了

city/祖記/psg
一定唔會係利

唔係達根 應該一早8:2

美欺踢得好辛苦

利要so7, 25 都唔要messi

50m買davies條鳩毛？

比清真風趣

佢自己都交失唔少波啦

25古有得出

狜！

點解古可以上陣？

古

泰亞高想撚狗

屌牙 迪史達根件衫咪利今年件新作客

剷草！！！！

狜要鏟草了

屌拿星換25古

ben davies?

出黎射死紐亞吧

基沙文踢到隱形咁都算西厲

狜仔入波慶唔慶祝

即刻唔訓住

65m 打包埋利雲

嘩 係25狜呀

呢2年皇巴鬥買水貨

屌！！高普快啲拍fsg枱。加錢買Thiago 啦。

25古

25古出啦

抄我講野

古狗終於可以喺四強報一箭之仇

特登出古二次羞辱巴塞

25激情慶祝

招牌笑容

鏟草啦

巴塞重傷好多 基沙文同古 都2.4億

30m唔買正on9

想睇入波

想睇古一招

仲有個單比利

踢埋呢場都唔買泰亞高,高普辭職算啦屌

我冇追po

想睇古剷草

基沙文換Felix算la

自從尼馬走左，巴塞同尼馬就兩輸

NIKE真係世界級

好想古入到波

得嫁 西甲d借將成日倒戈
James踢拜歐聯都對得蝗仲入埋波
好似係英超個文化先係無得出

單比利先最傷

侮辱咗摩仔

可唔可以紅咗件智利狗

3.5億 尼馬筆錢 2.6億
真心痴撚線

話時話 啲球迷聲又做得幾好

狜入波絕對係錦上添花

2億放後備
1億係對面隊

上面唔記得當年 古圖斯踢馬體打爆車仔?

2-7

紐亞 我要進來了

25狜assist

古天奴有助攻

25古仲敢助攻

古助埋攻

狜狗刷助攻 夠薑入波呀

助攻

古狗做野

Totally 侮辱

Flick真係好撚仆街

大巴大巴車落去

頭證個頭成個查馬克咁

脫北者

25古好開心wo

用1億俾對家助攻入自己波

真係凌辱疤

疤7到

有助攻

美C

美斯sad 撚到
免費黎利挑戰下啦

唔係越咩

狜天奴愛助攻

應該平排左

吓無越咩

美斯哩幾年歐聯真係踢撚到懷疑人生

踢5分鐘叉曬腰
驚高普爆血管

多謝疤一年一笑話

26古
BTW如果我地打拜應該好睇

狜咁癲
下季會唔會冇波踢

狜助埋攻

狜咁背棄dream club

25 GOAL

mission impossible 4.0

二五一出黎已經做到野
勁過晒對面班中場

入波

1G1A

真係入
唔好咁啦

後防仲癈撚過日職
2：7

比佢出20分鍾is ok

入埋波

狜狗狼撚到

剷草

你地咁快

屌 古 1g1a

狜做乜唔剷草

借走我呀嗱

二五到呢

cls 好彩冇熄機

屌你老母入埋波

堂堂豪門
俾人拎碌鳩打7下

Flick真係正宗人渣

都跣腳想唔入
都係要入

頂

狜狗完全知利雲係咩位咁

剷住黎射當剷左

狜返唔返到疤執行李架

出10分鐘1g1a

CLS1G1A

打破咗被反cup嘅宿命

可以剷草了

11 vs 11 冇輸12m
失7球

今季係超級廢

喂 話古唔係世界級個巴打出黎啦

古狗好勁
回家好唔好

我利唔賣垃圾

Bin 到你出番黎

疤狗愛七喜

往死裡打潮文要成真

屌 點解唔剷草

狜點踢都勁撚過基士文啦

咪返英超得唔得 去PSG啦

笑到仆街
疤狗你都有今日

哇屌我笑撚到仆街

不過當fit個陣應該唔洗剷著黎射

侮辱dream team

25古 拜仁似唔買wo